其實依家係咪邊個咳都可以指撚住佢話懷疑佢有支那肺炎？

諗起都好玩

大家話對不對？

啲廢老藍絲咳兩聲係咪可以上裝c鳥？

？